買工廠大廈單位保值有冇得諗？

得閒又可以偷住

有

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

無，升又升唔到多，宜家好多公司都搞home office, 保值不如買樓

極難甩手

有冇人租架
冇嘅話拎黎自己住得唔得

呢d自住就咪喇
投資另計

公司賣緊工廈, 有興趣可以PM

已經收緊租！